以黑社會嘅邏輯，入黎講下屋企有咩日常野係攻擊性武器

借朋友AC開PO
拋磚先
廚房嘅刀可以用黎斬人
碗碗碟碟、杯、書、紙皮、紙巾任何細件既野可以用黎扔人
所有傢俱推低佢可以用黎壓死人
文具可以插死人
毛巾、電線可以用黎cool頸，綁住人又得
較剪、介刀、槌仔、螺絲批呢啲更加唔洗講
嗯，諗諗下原來我屋企係軍火庫

太空坦克同雷射大炮

my jj

所有高達模型都係高科技戰爭武器

硬左拎黎扑人插人, 軟左可以當鞭打落人到

Keyboard

不如問下有乜嘢唔係

只要有心，花草樹木都係武器

不如諗下有咩唔係武器

咁你諗唔諗到? 我諗親既野全部都可以拎起車9人

若閣下內功深厚，手指都可以成劍

大腦

奶罩

之前水樽已經係
黑警解釋話 f=ma

照佢咁講
所有有質量嘅野都係武器

催淚彈同閃光燈

駁唔到

對波都可以襲擊

咁樣連塵都可以係武器

駁唔到, 對黑社會黎講的確唔係

有無見過沙煲咁大個拳頭

E=mc^2 所有野都好危險

咁細個沙煲又真係未見過

任何嘢

迷你砂煲比一個湯碗大少少

myTVSUPER 解碼器同遙控器，可以分開或者一齊用黎扔人

最主要係人，
只要拘捕所有人，
就算有武器都冇人用，
問題不復存在

一講砂煲好想食煲仔飯

風槍

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

一雙手可以握成拳頭

車9人又得，扑濕人又得，比d熱風辣落條頸到又得，條電線纏住人又得，多功能武器

推

剩係你呼出黎嘅CO2都足夠charge你意圖謀殺啦

原來普通市民個個都係john wick

漏左張摺櫈

牙籤殺傷力可大可小，小則輕微剌傷，大則嵌入皮膚

A4紙都試過介損手

麻包袋 紅白藍

pencil, fucking pencil

屋企啲字典 成兩三kg

要高濃度先中毒, btw, 不如話放屁

又可以拿埋一舊扔人，又可以用黎點火

非法禁錮

我阿媽

你全身都係武器